點解有啲人串人就得 比人串就唔撚得？

有時真係無啦啦比人嬲左都唔知乜事
見嗰啲人成日自抽廢 以為佢地完全唔介意比人講啦
點知 你一話佢廢 佢就即刻黑面 mute左佢自己
屌呀 你係介意做乜撚要自抽比我假信號我
咁好啦 唔講你囉 你好勁一啲都唔廢呀
到有位比佢地入串人廢啦 佢地又即係入 笑鳩人廢
點解呢啲人仲可以生存係呢個世界
定係我見識少 其實呢個世界係有好多呢啲人 我先係異類

身邊有幾個fd都係咁

好煩膠 又要扮frd底

我好認同。雖然我係做串人個個 但好多時至我唔串佢 佢又冇端端就黎撩我再串我 我再串返佢 佢就係到發脾氣 沒講撚哂粗口屌哂鬼咁。真係好擬好戇鳭

點解仲做到frd

扮晒蟹咁都唔知想點 到我再串翻佢佢地又要黑面

sorry

跟住你串我吖嘛

已到比人串冇哂感覺
但係又唔會當面打機話人廢

49000

不嬲都係人地自嘲可以 但係你唔可以附和

有時佢地仲會覺得自己好靚 但其實柒既

港女

尤其係嗰啲老屎忽

未遇過 港女就大把

女人小氣都算 男人老狗串下佢就西面先on9

我就係依類仆街 性格係咁就係咁

我係任串唔嬲

我記得有次個男仔frd係到呻cgpa低搵唔到好intern
我話 現實社會係咁架啦 之後努力啲爆4囉
跟住佢全程車唔講野 西面
無諗過咁都串到佢 痴撚線

但係你無用過啲符號

我身邊fd都有 抽人水就係咁抽 比人抽就點都會發脾氣

標題話人地串人
內容話人地自嘲
究竟佢係自嘲定串人
我覺得佢自嘲唔代表你可以串佢
但如果佢串得人唔該預返比人串